吳雨霏、黃心穎、鄭融、AGA，㨂一個做你屋企賓賓

唔好意思，黃心穎貼錯

屌

唔請啦屌

會揀kary
對腳好撚7正

揀個最大波
叫佢化行妝着白色小背心+熱褲拖地掃地
夜晚熄燈可以入閘

痴撚線

呢個真係黃心穎黎?

我揀周融

我揀返真賓賓

應該鄭融 因為佢真係好似賓賓

仲有果個港姐呢？

黃心穎
我屌埋你果份

我都係佢同鄉喎

屌你老味D相笑撚到我

但你諗真D, 叫佢係個高少少既廚櫃 / 架到拎D碗碟都"Sir, 唔夠高拎呀Sir " 咁

4個入面好似aga算最好 身材都好d

一入黎比第一張相嚇親

鄭融應該最淫，又矮矮地

cant agree more

鄭融好撚正喎

騎功應該好了得

Aga for sure

玩腳

鄭融for sure啦 不知幾正

請佢返黎 自己唔開胃 何必

笑撚死

鄭融

請Aga做人肉鬧鐘

3AM

你識唔柒識嫁﹐梗係一次請曬咁多個。
晚晚玩5P 啦‥玩到賓周都損都冇所謂

依張相好撚似詹瑞文

一定係黃心穎

Kary

請aga 咁gin lee就會成日上黎作客

黃心穎啦
狗鐵一壞車 返屋企就打柒佢
西鐵線呀嗱 鐵路2.0呀嗱

aga, 叫佢一路唱歌一路幫我煎熱香餅

鄭融啦 細細粒 點玩都得
請返屋企做肉便器飛機杯
屌 講起都扯扯地

dr.costa

做咩第一張變左蔡一智

吳雨霏執一執高其他成班啦

有冇人貼返佢地執完0既圖比較返

德成鄭融 融入家中

鄭融最好屌

鄭融, 出得廳堂入得睡房...
廚房唔撚好入

JW 都無

識貨

癡撚線

壞鳩左你點返屋企呀

請鍾舒漫姊妹檔得唔得？
[img]

好撚柒憎黃心穎

艾加

愈黎愈多人物參戰

肥媽

比我都係鄭螎

鄧穎芝呢

Yes mum

Aga

No sir, please

心穎啦

私鐘漫都唔撚同班

腳都殺晒上面班賓賓啦

第一幅圖笑到我

鄭融啦
細細粒容易食

好慘啊aga mix西班牙蛋似賓 不過都係咁鐘意

混血maria

佢地咁撚正架咩

我揀鐘舒曼

姊妹檔 你當我地美心雙黃蓮蓉流㗎

鄭融好砌呀

畀個架佢 自己企上去拎啦

家姐正
阿妹嘛嘛

真係有人以為aga 係賓妹

家務自己做算啦

之前家姐有一輯相幫雜誌影, 正到爆

抱起嚟屌

開頭睇留言，仲以為無人同我爭鄭融

讚你係你既用心

笑到癲

鄭融有飛釘，誠意分加100，鄭融勝出

笑死

加埋gin Lee ok ?

Kary直接做老婆啦

何遠東

Aga J 把聲都有排J

識玩

其實有冇人同我一樣覺得鄭融唔差

睇到頭幾個名以為問邊個唱功最好
屌睇到尾笑左出聲

真係得我一個覺得aga個樣好怪好樣衰咩

AGA真係一時時 有D角度覺得唔差 有D角度覺得好怪

反而融姨算係呢四個入面冇乜死角同缺陷

人稱四大賓妹

我都係 本身睇緊名都好好地...睇到最後,,,屌

aga正 一路唱一路扑

明明覺得佢唔靚 但硬係覺得好正好gfable

佢有啲角度幾靚
但有啲角度好柒

唔撚夠佢打

有鍾舒漫一定係鍾
無就賓穎啦

我都係咁話

拍猿人爭霸戰4就搵佢, 芝撒~~~~~~~~

叫佢一邊掃地一邊唱忘情森巴舞

鄧穎芝呢?

暗星冇人識

無錯就係咁

你對腳好正呀 又有d料

鄭嬸啦